友賽 欠腳 2至3個

今日 13/4 1900-2100
九龍公園 鐵籠場
黑衫 或深藍

不了 唔自爆